\inlineTodo{Verder beschrijven Wireless protocol frames}

Onafhankelijk van het gekozen wireless protocol is een protocol beschreven. Het protocol bevind zich in de applicatielaag van het OSI model. Communicatie tussen de main hub en de modules is mogelijk door middel
van dit protocol.\\

Een lijst met beschikbare pakketten is hieronder te vinden:
\inlineTodo{Tabel invullen}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{l|l}
        \bf Packet id & \bf Definition \\
        \hline
        
        
        
        
    \end{tabular}
    \caption{Lijst met pakketten (Module - Main hub)}
    \label{tab:wireless_packet_list}
\end{table}


% ??? Set module ID
% ??? Get module ID

% Set module config
%   Set alarm state
%   Set sensor type
%   Set threshold value

% Start datastream
% Stop datastream

% ??? Get module info

\packetparagraph{Set alarm state (0x01)}


\packetparagraph{Set sensor type (0x02)}


\packetparagraph{Set threshold value (0x03)}


\packetparagraph{Start reading data (0x20)}


\packetparagraph{Stop reading data (0x21)}